第一次買2手勞有咩要注意？

小弟第一次想買隻二手綠針gmt,有咩要注意？

唔好買錯二手yes

一定要上行唔好為左平小小唔上行
因為你唔會識睇真定假

買二手不如買假

錶鋪點睇

買真仲好

二手小心假

先唔理真假依啲基本野

其次最怕翻新錶，
磨過（睇邊腳）/成隻殼換過（睇S/N)果啲好可能有伏 例如成隻錶跌爛過

買全新啦。

買二手唔怕比人笑？
又唔係差得遠。

注意真勞係逆時針行